有冇人知薛凱琪條頸長啲定郭富城個身長啲？

冇人知？